網購屈臣氏口罩要走50公里領貨 市民斥離譜

【東網專訊】屈臣氏網店早前出售口罩，3萬個名額引來149萬人搶購。市民劉先生在百萬人之中成功「脫穎而出」，但近日收到短訊通知取貨地點位於將軍澳，自己卻家住天水圍，早已選擇於新界西取貨，結果需「遠走」50多公里路才能取貨，批評屈臣氏安排「離晒譜」。屈臣氏回應時表示，是次網上口罩輪候購買活動，會安排顧客於全港4個不同地區的商場領取，若顧客首選的購買地點額滿時，就會被隨機安排到另一地區購買。

劉先生表示，向屈臣氏網上落訂單時，已選擇在新界西取貨，但早前收到短訊指獲安排於本周六(22日)上午9時至晚上9時到將軍澳東港城取貨，並需要帶備個人身份證正本。由於劉先生行動不便，出入需要以輪椅輔助，故向屈臣氏Facebook要求更改取貨地點或改用郵寄交收，但對方只回應「唔好意思，我哋雖已盡力安排，但閣下首選嘅換購地區已額滿，因此已隨機安排其他地區作換購。」

另一中籤「幸運兒」張先生於元朗居住，他同樣在訂貨時選擇新界西取貨，但取貨地點都是被安排在將軍澳東港城。張表示，自己早已選擇新界西區域取貨，事後亦有向職員交涉，要求轉換交收地點，但最後遭到拒絕，批評屈臣氏的取貨安排是愚弄市民。

屈臣氏回應東網時表示，為了以最快時間將新到港的口罩交到顧客手中，因此選址全港4間不同地區的商場供顧客取貨，以節省運輸到舖及送貨時間。由於登記反應非常踴躍，為疏導人流，需要平均分布不同地區的換購人數。

至於取貨點包括屯門市廣場、銅鑼灣時代廣場、荷里活廣場，以及將軍澳東港城。若市民未能如期購取口罩，屈臣氏表示，於4場換購活動完結後，如個別顧客有特殊情況，可聯絡客戶服務部，再作跟進。

唔好撚攞囉。

唔講仲以為要佢步行50公里

唔鬧得架 要讚

屈臣氏安排真係貼心

咪撚要囉屌你老母

送埋去你屋企幫你帶埋好唔好阿

其實都係坐車去 , 最多用多一兩個鐘 , 真係急用根本唔算乜野

訂唔到就鬧 訂到又嫌遠

笑撚死

見到d西佬個西樣心理平衡返哂

東方：我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

山區小朋友要徒步行50公里返學

你咪唔撚好拎

咁你咪唔好買囉 全世界圍住你轉咩

帶定戴

睇佢個款都係想R多兩盒姐死廢老

唔講以為行50公里

冇人用槍指住你個頭迫你拎

典型廢老而家你求佢賣比你呀 唔好撚要囉垃圾

唔好拎，屈臣氏再抽過

呢啲仆街 送曬去武漢就岩
又要馬兒好又要馬兒不吃草

唔滿意就唔去攞, 依家咩時勢. 有得你選擇嗎?

唔好要囉屌你老母無腦藍屍

D人真係煩

唔好拎以示抗議囉

呢d真係on9, 以為自己喺世界嘅中心

幾多錢

真係難服侍

但係住天水圍點解唔派屯門市廣場？？

唔好撚拎囉 拎得咁撚委屈

由於登記反應非常踴躍，為疏導人流，需要平均分布不同地區的換購人數。

見到啦

只能夠講不完美

東網咁把炮咪唔好買囉

咪滿咗額囉
入面寫明

規矩係咁就咁，一係就唔好參與唔好要，送埋上門好唔好？

咁撚委屈，咪撚拎囉

如果保證有 , 而且$80 一盒 , 我諗 90% 人唔介意坐兩個鐘車去買

有得攞仲想點

戴咩呀 拎都嫌遠仲戴

傷殘兩蚊搭車都嫌？

可以唔要讓比第個, 之後去附近鬧尻抬價啲冚家鏟藥房

呢D𠹌樣 如果派屯門比佢咪又會話佢住天水圍好遠唔方便

最好派去東龍島比條死廢老 反正都係臭你又奶架啦班𠹌樣

講緊個垃圾冇無能政府？又唔封關又唔防疫又唔係口罩。
定係誠哥先係香港總統

你唔要俾我啊我入離島拎都得㗎

冇人迫你買 on9

嫌遠唔好要囉笨

無得用 你都係要買喇 一係就近食炒lo
安排未必最好 但都盡左力喇

比少少骨氣 唔買最好 咁撚把炮

唔好攞啦咁樣玩你

咁咪讓返出黎比人地要囉

唔好去拎
拎左死全家

唔好撚攞樓下藥房食炒價囉

住天水圍，我同意你個講法
有啲人就算屯門都會嫌遠

公共交通工具**

買到又屌 把9閉唔好攞阿笨
呢啲人就唔撚會屌林鄭囉

送埋上門俾你好唔好？

咁委屈唔好要啦！
正生番

唔好要囉

咪撚去攞，老馮呀

遠咪唔好攞

來回都係4蚊
你本身都冇嘢做架啦

住離島都未出聲

唔駛錢一百盒送到你屋企就最好

唔好要lor dnlm 嘈生晒
一定係d廢佬藍絲

嫌遠唔好拎囉
大把人要呀

送到你屋企門口好唔好

我揀嗰陣都特登Google
沙田大埔將軍澳都係新界西

行動不便既廢老都㩒得快過我

大把人行勻香港都無
叫你搭程車都唔得
真係要抵制喇

唔要就放返個位出嚟
大把人唔介意遠近

咪又係走住黎屌

Ok 下次分你去長洲拎

有無搞錯！安排得咁差！俾著係我就唔攞喇！

利伸：果日排第一百二十幾萬

最好就送撚到你屋企門口，好未？

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

一齊上Twitter 追擊ICAC

#IcorruptACHK
#HKcorruptCity
#HKICACorrupt

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

冇撚要囉

唔好拎lo屌, 咁撚多野講

有口罩你就拎啦咁多嘢講

咁辛苦唔問政府拎？

真係離撚哂譜 應該送去佢屋企
幫佢戴埋 再打埋個飛機

若顧客首選的購買地點額滿時，就會被隨機安排到另一地區購買
咪撚要lor臭撚
我幫你啃左佢

班撚樣藍絲手腳咁撚快，日撚日睇撚住屈臣氏
利申：買唔到

香港有幾大呀
人哋嗰啲住屯門返柴灣都未出聲啦

抵撚死個人同個報紙編輯一樣咁廢

有咁多口罩係到仲想點

原來係百份

屌你老母未攞到就中武漢肺炎死全家
到時想攞都無得攞

唔知係唔係拍門果班垃圾呢

事實上係，額滿，決定權喺對方手上，唔滿意可以唔要，退錢

5乜撚野十公里
根本無野搵野黎寫，50公里講到好遠咁
再睇清楚D
東網

T&C 都講到明，嫌遠咪唔好買囉
臭你又奶.jpg

唔夠 起碼搭多支酒精

唔要不如俾我啦

唔好撚攞囉

我都以為係排隊排左50公里

邊個叫你條傻西住天水圍

咁慘咪唔好拿

我最欣賞啲有骨氣嘅人，千祈咪撚攞呀

唔好攞，一攞就死全家

睇標題仲以為要行路去

記住千祈唔好攞

食炒價又ok
比多幾蚊坐多陣車又唔撚得
個撚個都住天水圍㗎原來
藍屍曱甴邏輯等如無邏輯

唔講已經要行路
唔好要囉

唔知以為要行路，私人交通工具都唔俾用

九成都係啲藍屍廢老廢中

死廢柴快d死啦

人地要處理幾萬張單 打單 倉都做唔切

一係唔好要 一係自己call架貨van叫司機上去提貨再送去天水圍囉 撚樣

屌抽到仲咁多要求

天水圍去邊都遠啦

咪唔好買，無人逼你，有得你買仲係嫌三嫌四

搭巴士來回大西北都係四十蚊車錢同兩三個鐘車程
點都抵過排成晚買盾牌口罩或者食藥房炒價啦

傻西，抵死啦

坐車講到行路取西經

我唔撚信你真係走50公里

殘廢？唔行得咪唔好買囉，有囗罩仲想點？

100公里咪又係要去攞

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply

50蚊一盒口罩，不如送埋上門，幫佢戴埋上個面，順手幫佢到買垃圾，泯埋屎好唔好？

真係on 99先至睇on cc的。

誠哥套AI detect 到你係藍毛毛or廢老咪派遠d
又唔見個個係咁

刁民

你咪唔撚好買唔撚好拎，退錢囉，大把人要。
去問政府拎，去問民建聯啦，死廢老。

睇東網果班唔係話冇病唔撚戴嘅廢老黎？
又要買口罩做咩？

而家咩時勢
唔gur就唔好要
你cut鳩佢單囉咁威威

咁咪唔好拎囉，訂唔到又嘈，訂到又嘈，好燃煩

新界西人真係零捨麻煩

有得買仲係到吵
你拎唔到咪搵屋企人幫手拎搵朋友幫手拎
當自己咩撚野買到大撚曬？

當跑全馬

勺民

拍門踢閘啦係我就唔撚忍呀！

抽果時有講過揀果度就一定係果度架咩

而家口罩咁難買，抽中已經好難得，地點近係bonus

佢嫌遠唔拎咪放棄囉

我好相信如果真係好需要既人幾遠都會去拎

佢咁講得，即係自己其實有貨

網購嗰陣Watson’s 一早講明規矩啦
接受唔到就唔好買啦

香港真係好多呢啲习民

咁咪撚拎啦乞衣

1 盒 thx
求你唔好拎 比我拎

唔好攞

送埋去你屋企好無？

唔要俾我啦屌 排都排唔到 攞到仲嫌三嫌四

比隊你排又話凍
上網排又話多人
訂到又話去得遠攞
自己區又話唔係樓下個間
樓下個間又話行兩步落街晒口罩
送上門又話要係屋企等
收到又話個盒野冇得自己揀

車行又唔係你行

退返出黎比其他人咪得
反正你又未比錢

唔好講咁多
咪撚要囉
成班當正自己大帝咁

唔好撚攞呀柒頭

藍屍冇骨氣

其實有已經好好囉，真係難服侍

你唔要大把人要

劉生果單。佢坐車兩蚊 都唔坐
你話元朗去將軍澳車費貴就話

計埋車費時間成本都係買炒價算啦

每日上門幫你戴好無？

on9有仲想點

讓出黎把啦7頭

師兄你d反話講得好幽默

天水圍去將軍奧有幾撚遠呀

由於劉先生行動不便，出入需要以輪椅輔助
搶到口罩都搶唔到取貨點，無辦法啦

你唔要我要呀

坐輪椅搭兩個站同搭20個站分別係乜 ?

電動輪椅果啲直頭爽添

劉先生有輪椅私人交通工具

駛唔駛幫你帶埋

有得攞我唔介意去咁遠拎

似係佢自己揀錯多d

點解東網會搵到呢啲廢人做訪問？

黎啲人有時真係怪唔得啲商家唔想幫你班仆街

咁辛苦唔好要啦 又遠去黎把鬼

閪客: 屌你老母100盒我無位放呀 送貨又唔夾我時間 仆街屌你

老實講怪唔落屈臣氏

但可以嘅話每區分多一兩個點方便就最好啦

唔好要囉咁

大把人要

咪撚柒拎

香港人就係咁低賤，為左盒口罩個社會要你做狗都願

咁樣覆番啲閪客

屈臣氏: 本店得悉貴 客戶的困難, 現已取消閣下的訂單 。

此乃電腦自動傳送，請不要回覆

咁慘咁委屈就唔好拎啦
浪費資源

自己行量囉，值唔值
你大把貨既咪唔去囉

元朗去將軍澳要喪轉車喎

你叫北區人情何以堪

香港果然係City of 閪人

真

你唔要我要

轉一程之麻
點喪。成日搭
係貴

咪撚買囉

香港人仆街唔係流既

家陣啲廢老咁唔捱得

我幫你幫埋你比錢ok?

唔好攞 無人迫你買

比埋條親女送上門好冇？

輪椅遠行都幾係嘢,陣間又要去公廁,又要摸嚟摸去

叫777賣比你囉

轉3次有幾喪 ? 只係時間比較長

on撚9

仲以為要轉 3 次

笑撚死

唔係繁忙時段
搭長途巴士係幾爽
睇下風景 聽下歌 睇下戲
請半日假囉

最好送上門兼畀多盒你

唔要俾我

佢老婆會唔會係講"派罐頭，想食死我地咩，幾多防腐劑呀"個個大媽

原來係"東方"報...

原來就係新界西既搶晒
仲要坐輪椅
證明新界西多廢人
拎埋新界東Quota

大把人咁返工啦

其實如果比顧客加錢送上門係諗得過

屌那星果日竟然輸俾呢班廢老

唔撚好要囉！

真係離晒譜
一於抵制佢 唔好買佢啲口罩姐

唔要就讓返個位俾人啦

比啲骨氣咪撚要

你住得天水圍做乜都遠走xx公里ga la. 屌乜？

好多怨既都係中女師奶

咁咪唔好用囉
大把人買唔到

唔好買囉 咁簡單

見到50公里。當堂嚇一跳，然後得啖笑...
你真係"走"果去咩? 你咪又係搭車。我睇到以為毅行者。

其實可以唔攞

點解唔幫佢戴埋口罩

笑撚左

我幫佢攞，之後訂到佢附近還返俾佢

起多次買口罩事件入面
反映晒啲西客出黎
完全唔識得體諒
以為自己有錢／俾咗錢就大晒
咁有骨氣就咪買啦
留返俾其他人
睇佢咪又係死死地氣去出去拎
要罵就罵正苦無俾口罩市民
垃圾到

屌完咪又係去領貨

唔好要囉,
你唔要大把人要,
你俾我嘅,
我荃灣去柴灣都重得

講撚到好似香港好大咁，咪撚攞囉廢柴，男人老狗去轉將軍澳講到穿州過省咁

你唔要我要囉

坐輪椅姐話平時都係搭開兩蚊車
我屌你老母呀廢人

有進步空間

一路嘈一路狗衝，下次派得赤柱佢都去啦

又係大西北既垃圾

市民斥離譜？

離譜你又要

貴你又屌，平你又搶唔到又喺度屌

香港市民質素俾你呢啲廢老拖累晒

無罩用啊廢老？唔撚好出街啦

誠哥租埋個場俾你攞仲炎三炎四，你儍撚咗啊？

要誠哥親自送貨先得

住天水圍出邊度都遠架啦
發覺屯元天d人多數有地區性民族主義
成日覺得人地岐視佢

都要有人手有時間做先得架

咁你退款 跟住6點起身出去排lo

咁咪唔好拎囉
有錢就高價買口罩

咪撚要囉
又唔見你屌林奠

你估投訴之都個朵流架

比起捱凍捱夜排通宵買，呢程車又算係啲咩？！長者仲要係兩蚊一程，山長水遠拜年拜山又點計？！

廢老搭車2蚊都想慳

個場今日旺左勁多
應該要俾番錢誠哥

大把人排4-5個鐘都買唔到

未撚買lo吊你老母，又要羅仆街肺炎死la

喂大家快cap圖 擺上來笑下d垃圾啦

咪撚要囉仆街

怕遠咪唔好去拎囉

係啦，可以唔買呀！
又要嘈又要買！

香港人醜惡嘅一面
又浮番哂面

冇得賣又話員工落格
排隊又話安排唔好
網購又話入唔撚到
定時叫你去攞又話遠

最好送去佢屋企，仆街香港人仲以為自己好撚威
最好快d一國一制，等呢班仆街共享共產榮耀

你咪唔撚好係屈臣氏買囉 人地咁辛苦同你四圍撲口罩你都唔識知足 佢唔係奉旨一定要賣比你 洗唔洗人地啲staff幫你戴撚埋個口罩啊

唔知Ricky去邊度攞口罩呢

藍屍真係煩到癲
好難想像係黃

會有專人送去Jetour架啦
邊度都無所謂啦

唔好要囉 DLLM

我幫手攞送埋去你門口
分5個比我ok

問民建聯攞囉屌你老母

唔好去囉
你要唔要嗰三萬盒都賣得晒

有比你仲想點

免費送上門最好 死廢老

咁辛苦，不如俾我啦屌

屌你老母呢啲撚樣就係嗰啲想全世界圍撚住佢轉嘅人
戇鳩仔

東網又抹黑

支持屈臣氏下次啲口罩分咗邊度pick up畀人買，大西北區賣晒，就唔好搶將軍澳喇

要唔要搵埋條女幫係帶上口，再順便幫你打個飛機呀

隻口罩係咪普通防花粉?

講出黎既，一定係廢老藍絲
未唔好要囉

送去你屋企好唔好?

呢三個地方係新界東呀

呀係 總之我就係諗緊究竟佢講嘅新界東係邊頭

唔好去買 屈臣氏賣那隻係花粉口罩 只驗證BFE沒PFE或VFE驗證
好失望

唔好攞囉屌
你要我入天水圍拎我都肯啊

買咗喇，只可以話唔食炒價同用黑心口罩好過無

比資料我我幫你拎
拎完九一分賬（我九）

Google map 過柴灣去天水圍都係30幾公里咋喎

垃圾曱甴王
應該免費再送埋去人哋門口

米撚攞囉，成班大種乞衣咁，麻撚煩

唔好戴住去高危地方=無戴
有需要搵朋友幫忙或食炒價都無法
今次屈臣氏班買手唔夠專業
假如有確診人士戴住四圍走都幾牙煙
你放下心房同佢近距離講野 點知就...

其實IRIS Ohyama仲有好多其他款的口罩
有唔少有過PFE同VFE
好死唔死班屈臣氏買手買到花粉口罩，幫人地清存貨

嫌遠唔好要囉

香港人係咁撚閪㗎啦，第一日住香港咩

啲人以為要求你郵寄係好合理嘅事 , 但其實由自取改成郵寄個行政步驟係好多 , 行政費用亦唔低

咪撚要，有種問林奠政府攞

鋪頭賣廢老又搞亂人地鋪
送上門又話搶唔到 唔公平
實名登記又嫌遠
其實人地都無收錢 你去到先比錢
你有權唔買同唔去囉
罵賣野既都唔罵政府
燒壞腦

全程鐵路點轉一次？

天水圍無講邊度 分分鐘係勁入
輕鐵一程去天水圍站
轉西鐵去美孚一程
美孚轉荃灣線一程
太子再轉觀塘線
調景嶺再轉將軍澳線

多撚餘啦 , 本身都要出屯門拎架啦 , 理鳩得佢咁多咩

我諗就算性李 direct fight 去強姦女人
呢度都會話個女人抵死
同有助出生率

唔使去攞啦 燒俾你咪得囉

認同

元朗搭巴士出觀塘再轉車啦

搭巴士啦 仲地鐵

咪係

廢老仲勁過後生

唔想去咁遠，自己落街排隊囉

有得畀你買到口罩仲咁多要求，煮左飯畀你食仲要餵埋你老母臭閪咩

你老尾有得你拎仲呀支呀左, 宜家你行路去攞咩? 去托米咩? 仲要多多要求, 唔好柒攞唔該